何妖遇襲，林鄭、梁君彥親自開口譴責，cctvb花十分鐘報導各界反應

鄺仔遇襲，政府：WFC?

大家都係議員公平咩？

鄺仔遇襲cctvb好似講得幾分鐘，仲要擺好後

都唔係一視同仁
好明顯偏頗喇

跌左個耳仔

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定